坐地鐵想好好補眠可以點(有圖解教學)

學生哥功課，打工OT到好夜，第二朝都會好夜訓。坐長途車如果可以搵到個靚位訓教就好了。坐地鐵，識簡一定爺第二個位！

1. 最尾果個位使用率極高，通常一開閘正常人都會狗衝果個位，好多人都會靠住玻璃訓教。長年累月玻璃上面會積左好多頭油同面油

2. 第二個位有窗框，可以卡住個頭唔會跌，靠住訓成程都oj。傳說中國製冇咁好卡，窗框比較淺。建議上車前，睇清楚係咪中國製先好上車。

祝大家有個愉快旅程

(圖解)

IG ：
Facebook :

Sorry...下次會注意一下用字
多謝提醒

鳩畫

要訓一定搭巴士
地鐵d位會sir落黎

垃圾！ 都唔知你做乜

咁嘅畫工就想出嚟搵食？

的確畫得唔好，結果自己走左出嚟獻醜
對唔住各位....

原來自己做嘅嘢咁差，多謝各位屌醒我
我會收返d野再練習過

笑撚死 係咁比人屌
畫功唔係問題 但個idea好尷尬 邊個諗出黎

真
就係唔想乘客坐得太舒服

我幾buy wo 我有一樣諗法